黑眼圈係咪真係要跟一世？？

個黑眼圈跟左我好多年 我特登去比錢做去黑眼圈護理 好似有好d但都未夠滿意

咁我番工都已經夜收 大概凌晨5-6點先訓覺 每日都訓到7-8個鐘咁

遺傳都有 我媽都好勁黑眼圈 但我真係想個人好睇d冇咩黑眼圈 有冇咩方法 （例如：飲食 習慣 按摩 搽野 .....等等）

化妝

遮瑕膏

男人化黎做咩 同埋我想治本

早晚各打兩次飛機，
幫你褪返啲黑色素

認真啦 依家淨用眼鏡幫遮 原全唔感用con

十山

Dark Circles Under Your Eyes: Causes and Treatments - Healthline

多謝你

轉工

感你

絲，諗過去打黑眼圈針，但都係治標不治本，效用過左又要再洗錢